128 各位手足聽日見

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年

唔准諗 即刻答 今日係咩日子